[突發] UK House of Lords講緊香港記者事件

了解下 唔需要有期望

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

help you pished

本身我地原意係做好防守一環，等其他手足安心做進攻

但依家後欄著火要大家幫手

Lord Carrington 話一國兩制運作良好

廢國啱啱講野果個又係淨係識叫示威者同攻府對話，英國佬真係唔明中共同港共 對話係無L用，流民只會講拳頭

pp

依家講野果個咁似查理斯王子？
最後講左乜？ 官腔statement覆番肥彭封信？

日落國

呢個一向親共
個tone就係中共tone

聽落除左個Lord Carrington
其他都屌緊中共同港共
另外都有提到BNO平權問題
話係UK responsibility to back British Nationals, even they are Overseas

Home Office is examining something
唔知

其實應該講清楚啲
世界上係冇Hong Kong citizens
應該用british national in Hong Kong 嚟形容
正常國家都唔會無啦啦討論病毒對一個特定國家人民嘅影響

推

明明英國係最大條道理加入香港
美國吹大雞時英國亦肯定歸邊
唔可以放棄英國戰線

agree

係時候SAS要嚟了